我想搵歌 容祖兒嘅

頭先聽到fd播concert yy 但冇留意係咩歌 依家想搵返
慢歌嚟 副歌有一句有「鮮花」呢兩隻字
唔係另眼相看
唔該咁多位ching

小日子/蜉遊

Google喇屌

應該係 黃色大門

唔係黃色大門

兩首都唔係 雖然小日子幾好聽

但我搵嗰首 嗰一句好似係 「贈你xxx的鮮花」

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥
想知這角碎花
只裝飾你的 堂皇神殿麼
可曾被你欣賞過

花千樹？

自己上YouTube 聽多次

問返朋友